175 業績討論區

有冇人等緊

出左啦

出左，106%.......

新浪财经讯 吉利汽车(27.6, 0.10, 0.36%)全年营收927.6亿元人民币，市场预估942.6亿元人民币。吉利汽车全年净利润106亿元人民币，市场预估99.9亿元人民币，全年每股末期股息0.29港元。

又話收市出既

追牛？

習帝概念股

無驚喜

派息

係啊頂期入面

之前冇？
不過d 輪扣返都一樣收皮

收皮lu

又出貨

走得快好世界

玩完

又好消息出貨